---
title: >-
    شمارهٔ  ۲۱
---
# شمارهٔ  ۲۱

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>ای دل از خاطر برون کن طره جانانه را</p></div>
<div class="m2"><p>یاد دارد چون تو این زنجیر، صد دیوانه را</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>ساغر از پا گربیفتد، می پرستان را چه غم</p></div>
<div class="m2"><p>شیشه می گیرد به گردن، خون صد پیمانه را</p></div></div>